export const tEasy = [
  {
    "frage": "Wie deklariert man eine Variable in TypeScript?",
    "antwort": ["a) def", "b) let", "c) var", "d) const"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let string name", "b) let name: string", "c) let name = string", "d) string name"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .ts", "b) .js", "c) .tsx", "d) .json"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Superset von JavaScript", "b) Neues Framework", "c) CSS-Bibliothek", "d) Nur ein Compiler"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) /* Kommentar */", "b) // Kommentar", "c) -- Kommentar", "d) # Kommentar"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) CSS-Bibliothek", "b) Nur ein Compiler", "c) Neues Framework", "d) Superset von JavaScript"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) # Kommentar", "b) // Kommentar", "c) /* Kommentar */", "d) -- Kommentar"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Superset von JavaScript", "b) Neues Framework", "c) Nur ein Compiler", "d) CSS-Bibliothek"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man eine Variable in TypeScript?",
    "antwort": ["a) var", "b) let", "c) def", "d) const"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .ts", "b) .json", "c) .js", "d) .tsx"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man eine Variable in TypeScript?",
    "antwort": ["a) let", "b) var", "c) const", "d) def"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .tsx", "b) .ts", "c) .js", "d) .json"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man eine Variable in TypeScript?",
    "antwort": ["a) const", "b) let", "c) var", "d) def"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let name = string", "b) let name: string", "c) string name", "d) let string name"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let string name", "b) let name: string", "c) string name", "d) let name = string"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .json", "b) .ts", "c) .js", "d) .tsx"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .js", "b) .ts", "c) .tsx", "d) .json"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) string name", "b) let name = string", "c) let name: string", "d) let string name"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) # Kommentar", "b) // Kommentar", "c) /* Kommentar */", "d) -- Kommentar"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) CSS-Bibliothek", "b) Neues Framework", "c) Nur ein Compiler", "d) Superset von JavaScript"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) # Kommentar", "b) // Kommentar", "c) -- Kommentar", "d) /* Kommentar */"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .tsx", "b) .ts", "c) .json", "d) .js"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) # Kommentar", "b) /* Kommentar */", "c) // Kommentar", "d) -- Kommentar"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Nur ein Compiler", "b) Superset von JavaScript", "c) CSS-Bibliothek", "d) Neues Framework"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .js", "b) .json", "c) .tsx", "d) .ts"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) // Kommentar", "b) -- Kommentar", "c) # Kommentar", "d) /* Kommentar */"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .json", "b) .js", "c) .tsx", "d) .ts"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) CSS-Bibliothek", "b) Nur ein Compiler", "c) Superset von JavaScript", "d) Neues Framework"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .tsx", "b) .json", "c) .js", "d) .ts"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) /* Kommentar */", "b) -- Kommentar", "c) // Kommentar", "d) # Kommentar"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let string name", "b) let name: string", "c) let name = string", "d) string name"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) string name", "b) let name: string", "c) let name = string", "d) let string name"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let name = string", "b) string name", "c) let string name", "d) let name: string"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let name: string", "b) let string name", "c) let name = string", "d) string name"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) string name", "b) let string name", "c) let name: string", "d) let name = string"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) /* Kommentar */", "b) # Kommentar", "c) // Kommentar", "d) -- Kommentar"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Superset von JavaScript", "b) CSS-Bibliothek", "c) Neues Framework", "d) Nur ein Compiler"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) string name", "b) let name = string", "c) let name: string", "d) let string name"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Nur ein Compiler", "b) Neues Framework", "c) CSS-Bibliothek", "d) Superset von JavaScript"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man eine Variable in TypeScript?",
    "antwort": ["a) var", "b) let", "c) def", "d) const"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let name = string", "b) string name", "c) let string name", "d) let name: string"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man eine Variable in TypeScript?",
    "antwort": ["a) const", "b) def", "c) let", "d) var"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man eine Variable in TypeScript?",
    "antwort": ["a) const", "b) var", "c) let", "d) def"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Superset von JavaScript", "b) Neues Framework", "c) Nur ein Compiler", "d) CSS-Bibliothek"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Neues Framework", "b) Nur ein Compiler", "c) CSS-Bibliothek", "d) Superset von JavaScript"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) -- Kommentar", "b) # Kommentar", "c) // Kommentar", "d) /* Kommentar */"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Welche Datei-Endung hat TypeScript?",
    "antwort": ["a) .ts", "b) .json", "c) .js", "d) .tsx"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Wie deklariert man einen String-Typ?",
    "antwort": ["a) let name = string", "b) let string name", "c) string name", "d) let name: string"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Wie schreibt man einen Kommentar?",
    "antwort": ["a) # Kommentar", "b) -- Kommentar", "c) // Kommentar", "d) /* Kommentar */"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was ist TypeScript?",
    "antwort": ["a) Neues Framework", "b) Superset von JavaScript", "c) Nur ein Compiler", "d) CSS-Bibliothek"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
];